【提提你】今日起搭九巴95折 為期2個月

即時要聞 2017-05-01 05:00:47 HKT

九巴及龍運公司今年不會加價，今年5月1日起，所有獨營路線以八達通繳付成人票價的乘客，均可獲95折優惠，並可與現時巴士轉乘優惠同時使用，優惠期兩個月。九巴今次回饋乘客計劃，不包括K12、K14、K17及K18路線。

九巴去年錄得除稅後盈利6.177億元，較前年增加1.295億元，龍運巴士則去年錄得可除稅後盈利3,120萬元，較前年減少2,580萬元。九巴的的乘客回饋計劃，是根據九巴與政府的協議，回報率若超過按其固定資產平均淨值計算的指定觸發回報率，其高於指定觸發回報率的50%會與乘客分享，以紓緩日後車費加價壓力，及向乘客提供車費優惠。

講到尾都係要加價

今朝搭234x都係收左我8.9喎